關於726機場

大家會唔會參考下人地係點接機呢？

推

Welcome to hell
光復香港 時代革命

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

機場是禁地，有特別法例，最好查清楚先計劃，不要掉以輕心。

多謝提醒有冇啲咩野係要特別注意？

同工黨吳敏兒商量下，佢親身搞過機場靜坐等工業行動。

呢個正

推！！